WELCOME TO LIHKG! (ama)

LETS FUCKING GO DUDE AMA

How big is your home kitchen🤔

50ft

I need to ask my grandma first...